皇馬望尼馬向PSG鬧離隊

在C.朗拿度離隊之後，皇馬亦加緊對尼馬的攻勢。雖然困難重重，但是皇馬仍希望能夠盡快敲定尼馬的轉會。據巴西媒體的報道稱，皇馬的代表已經前往山度士，同尼馬的父親進行接觸。

巴西媒體《環球體育》報道，皇馬國際足球部負責人卡拿法特已經前往山度士，同尼馬的父親進行會面，試圖說服尼馬下季加盟皇馬。

但是要想完成這筆轉會並不容易，尼馬同巴黎的合約還有4年才到期，而且巴黎主席也並不準備放走尼馬。另外，尼馬的合約中並沒有違約金，因此皇馬無法通過支付違約金的方式來買下尼馬，而1年前巴黎才花費2.2億買下尼馬。

皇馬也清楚的意識到這一點，因此他們只有說服尼馬，讓尼馬鬧離隊，向巴黎方面施加壓力，才有可能完成這筆交易。

據西班牙媒體透露，巴黎已經準備將尼馬的年薪提高到5,000萬歐元，來防止皇馬的挖角。

尼瑪，我當你一秒球王

出口術教人離隊

買番黎碌地

唔係點逼psg放

其實都on9
以前唔買，而家先高追

重要水貨c/p低

以前疤點會放

過psg洗底姐 根本鍠鈀疤一早夾好

上年巴就係叫華拉提出口術 先比PSG買咗屁馬

佢點會係水貨 ，唔成熟就真

屌你佩狗，唔要草泥馬

一陣皇馬又唔知比P$G買走埋伊斯高

不愧係賤種

買走摩迪會唔會更加好

賤種

皇馬d球員好高解約金 驚咩

有牙朗版比佢睇，想做condom?

賓周馬都幾億

c/p低到.......

買隻小丑返黎做咩

表現下

表演碌草皮？
唔好叫皇馬買隻沙皮狗去碌

沙皮狗係狗
狗碌地常見
尼馬係馬
馬碌地罕有d

賤種蝗